香港重光之後 你想做咩工作(2)

爆1001 宜家開多一個
畀大家盡訴心中的願望同理想

重光之後 你想做啲咩

上個post
有參軍 有記者 有教書 有護士 有農業。

百花齊放 咁先係香港
我們在香港，這裡有希望

而有願景先有生存動力
革命是求生 不要求死的。
所以要加油，唔好有事

仲有好長條路要行
保住條命

參軍

好

我嘅志願係做棟篤笑演員，我好鍾意Bill Burr

黃子華二代 加油！

海軍揮手區

想做歌手，係紅館演出

老師揮手區

攝記 或者紀實攝記 可以去其他國家影相

NBA player

各位的願景我睇到了。

大家加油

港甲男藍

攝影師

宜家做都得 不過係戰地攝影師

記者

很好

冇阿，你講既野我都考唔到

良心傳媒

有心就做到

做軍人/真警察

環保

做乜都唔好入多藍底老屎忽公司做。

識一個飛x浦度做到VP Grade 由雨傘開始藍到發黑，跟著佢真係無路數。所以大家搵FC左先，否則返左先知，底太花難搵好工。

香港人，反抗！

想做一個唔會餓死既藝術家

首先要餵飽自己

我又係想做歌手喎
想唱自己鍾意嘅歌，填下詞
唔洗下下都要9嗌
同埋開間cafe俾人busking俾人寄賣文創
兼學等一個人咖啡老闆娘
亂調signature drink俾人挑機

想做作家

IT狗

想做城市規劃師，整靚香港市容
可惜學歷低

我想開間cafe, 一間可以俾人放鬆既cafe
香港人太辛苦啦

我想參軍，不過唔知有冇女軍呢？（利申：真絲）
14年之後成日都幻想會唔會有一日香港會獨立，會有自己軍隊，咁我就可以參軍去保護呢個對我嚟講最特別、最愛嘅香港。

想做教授教哲學
創造一個年青人可以安心拓展自己興趣
走自己前途
唔洗擔心唔讀BBA就失業
唔為錢出賣自我嘅社會

加油！！

如果重光
我一定會努力搵錢 開公司
他日有手足不幸真係要坐十年
我一定會重金請佢

bill burr好撚正呀！

想做救護員

岩，大家有無料，整個google sheet 分埋工種。

軍人，或者前線醫療部隊

如果重組到成個教育制度，我希望可以繼續教書，教小朋友咩叫良知，睇住佢地成長
如果唔係就想開間教育中心

我想做記者

想用英文寫詩/故仔，唔洗再狂做翻譯/tweet文宣。

又或者好似鍾國強咁，用詩記低發生過嘅事。

真警察

太空工程師
成立香港嘅太空發射中心
Hong Kong Aeronautics and Space Administration

Hong Kong can get into space!

做返一個平凡既地盤佬

三行

農莊
平時耕田睇書
閒時搞下活動比城市人活動下身體放鬆一下心情